Figma 037 成4個月先爆post!慘！

歡迎新人加入 有問題隨便問隨便吹
以下連結為官網及官方blog

火熱預訂

訂貨主要去
熊貓（最優質服務大獎）
精品（騾仔運貨，要等一個月）
孤注一扭 (排名有分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

咁遲先開post

3月特典船
Nendoroid 犬山あおい FULL
Saratoga $1345 -1
Nendoroid Tanya Degurechaff $385 -2
Nendoroid Doremi FULL
Nendoroid 紫原 敦 $360 -2
Nendoroid DIO $400 -1
Nendoroid 戸山香澄 FULL
Nendoroid 煙草 凜 $360 -3
figma Skull $545 -3
每隻再加 10蚊運費
呢隻船等到27號就會開出

GAMERS店特Nendoroid 湊友希那 FULL

出左街呀麻，係街度開post架

4mk

訂左doremi土人

各位巴打我岩岩入左隻FIGMA鐵血戰士, 但關節鬆到企都企唔穩, 想問你地係咪都有咁既情況呢?
其實係咪FIGMA通病?我有隻MGS SNAKE同戰狼300隻斯巴達佬都係咁, 有咩方法可解決?

好想買多隻joker換頭改色
btw隻貓頸斷左 有無得救

脫坑lm

并之頭終於到貨

實物好似唔錯，死啦有d心郁

咁撚型

運氣唔好 都會有一兩隻係咁
你snake 同斯巴達係味買左假野

笑死，垃圾figma

應該唔會黑到三隻都中招既，同埋我仲分到國產定正版不過真係唔知點解隻鐵戰真係鬆到唔腿張開都企唔到

我好幾十隻 都好似得一兩隻係鬆小小
但唔會企都企唔到 如果大比位ball joint 鬆你試下用力拍入去
有時未入曬

如果我真係三隻都係中獎咁他地d QC都幾大獲

但我肯定已入盡

拍片睇下 終極黑仔王
鐵血戰士 試下send 問下gsc 信囉

有乜咁出奇
最近三隻QC都有問題
不過關節出問題就未試過

所以未話大撚獲囉

垃圾figma

Agger

呢隻應該冇乜人買

貴到西，得你買

有冇巴打有figma 185,186放，或者知唔知邊到有得賣 差呢兩隻就齊

又打no.
Amiami. Maxxxx 個d日本網應該有 以前去日本成日見 賤價

啱啱睇咗中古都要成3000¥左右一隻仲未計運 所以先想睇下有冇巴打肯放

好平wor 3000羊

中古都要3000一隻已經係平架喇？ 之前買嗰幾款全新都係180hkd一隻 咁計買兩隻中古計埋運都要成700蚊hkd左右，所以想試下喺香港收唔收到全新

Lady Maria

古董留名

垃圾figma垃圾QC

得053 056

唔該晒巴打，但係我搵到全新喇～600蚊一對 終於完夢

56隻菲特真係做得唔太好買唔落手 對比奈葉根本係hea做咁，菲特個樣令我決定唔入呢對

但係都想問問巴打放緊幾銀先

智障輝夜月真係無乜興趣……出未來光先後入

貴貴地咁 不過有愛就入手

都唔算貴啦一對

周福on99 用當時定價同依家比

我見雪梨紙都仲有喺到盒又靚所以先買

有邊日唔膠

日日都膠

開過盒舊舊
要賣都係百幾就算

一盒百幾定兩盒百幾先

一盒
開過，個盒又舊都唔會過百五

比良板夜露幾時出貨

玩返bandai算

後悔賣左
呢系列unicorn開始正
前面個4隻甩皮甩骨

一直有隻報喪女係屋企
為左個覺醒頭 早排係日拍追返隻白獨
點知寄到返黎送多兩個普通r魂盾 正

以前800定900入隻報喪
又多水口 又有夾口 qc差到
不過最唔鐘意佢出極都用同一個素體
仲要用黎用去都係果一兩個樣
名就MS少女
但我覺得叫cosplay少女就差唔多

UC 系QC算唔錯,之前果D垃圾咁
BTW真,隻隻都果2個樣,無買既興趣

有老翻 連盒都咁真

【2019年4月確定到貨商品】

●4月17日（三）出貨

Max Factory「figma Fox」JAN：4545784065587

男人不了

睇唔出假野咁

又話再販

多數出新果隻就同步再販
慢慢等

【デス・ストランディング】figma「サム・“ポーター”・ブリッジズ」可動フィギュア 原型試作公開

我想要後面個小島多啲

Pass啦，拿拿林出隻狼啦
呢排玩緊好正

等過氣先出

笑了 me too

幾靚哦

冇波， pass啦
可以棄figma 坑了

我有波咪得 嘻

我英果兩隻開訂未
呢排果堆都完全唔中

出到黎頭髮一定好膠

一對要有冇得平小小先

ins 見到Batman 普通版400

死貨啦 實再跌

你入左成箱？

一陣影啲相你睇睇
印象就無出油既
盒就肯定唔靚，到時你再開個價

蟹帝

留返個tg?

Pmed

想儲強襲魔女香港仲有無

舊版之後賣晒，好似
新版見唔齊人無買

有隻女主agp $150 全新賣比你

垃圾agp一隻都唔再買

我得最舊隻芳佳
原來figma出唔齊

成日唔齊架啦

【2019年4月確定到貨商品】

●4月24日（三）出貨

Max Factory「figma 比良坂夜露」JAN：4545784065518
Max Factory「figma 鈴谷改二」JAN：4545784065570

●4月26日（五）出貨

Max Factory「figma 新娘 Noir ver.」JAN：4545784065754
Max Factory「figma 新郎 Noir ver.」JAN：4545784065747

【2019年5月確定到貨商品】

●5月9日（四）出貨

Max Factory「figma 泳裝男性body（Ryo）」JAN：4545784065709
Max Factory「figma 泳裝女性body（Emily）」JAN：4545784065716

可以j泳裝了 爽
大爆射！

舊版出得4隻
新版出完2隻就停左2年幾無新野出

搵到舊版桑妮亞同艾拉 差莉涅特同新版兩隻

反曲弓

英國妹賣左
唔記得有無留返白毛
新版芳佳特典真係好垃圾......
揸波龍爪手
舊版手型包埋

得三支箭射完要比人輪大米

弓妹都九千yen
新番又跟唔貼
figma幾時先r到啲大作番嚟救亡

on9 son
無限箭架ma

好貴唔撚買，轉玩mb

而家下下開訂都500 尾

咁撚貴 平D LA 老闆

邊有咁多MB你玩呀

無限之戰咩 我D精就無限

都無女比你射架啦

原來希魔係電腦達人
電腦壞左三年 好耐無用 可唔可以幫我砌部

砌仇人機

係我就收一皮比win98配置佢

用Linux

收到全新差少校

巴打勁

RICH到
強襲魔女條LINE明明好正
配件又多
但出啲唔出啲屌佢個咀

專登買隻黎玩飛行腳都抵

power gtf

case cooler master

mb giga 低階

cpu intel.無igpu版本

ram adata 低mhz

hdd wd最廢果隻

ssd 又 貴又慢

display。giga 中階

腳

底褲魔女

WF18有張哈特曼figma化係咪已經無左回事

BUDGET
用途

Bt睇av

佢都有女
重睇AV

$4-5000 正常用途 間中睇下片 打下機咁

打咩機先

普普通通 個d LOL咁唔洗好pro

1080P MOON

有冇2k mon推介？？買5起4k

f無display的

加me tg I love u
Tg:
Icecreamisthebest

為左你出左條新片 快d上去睇

留名睇砌完，點解無畫面

蟹帝你原本張display用到都晒氣啦

屌你個系又比負皮我

FIGMA 同土人依家個大問題都係跟晒GSC D 衰野, 優點就慢慢冇晒
加價加價加價
越整越樣衰
隻土好似弱智咁個個肥面
廢QC
哩度爛個度爛
上唔足色

依家唔係減價出清都好少會買土買FIGMA
早8年前個陣起碼一年買100隻可動FIGURE

唔關我事啊

Ok sorry收返 對唔住

叔叔不行了

係 宜加好多缺點 又貴
唔可以亂買 只買真愛

CPU轉I5 8400
旺電珍寶價

有人睇到粒9400F

你應該轉kf!!

I9 9900KFC

我老友 福同巴打
最新力作 究極review
為了review 不惜一切
今日 終究一開

max factory 不嬲垃圾開
早期d加爾巴全部斷手斷腳
不開對比返bandai, gsc叫有良心
起碼中sad 會有補件比你

有聲音導航

MAXFACTORY 早年D FIGMA 真係好廢,
最記得隻MIO 係會色移
不過佢個D 黏土人係MF 出個D 特別靚
佢神知個兩隻女角整得好好
個隻如果見到我仲想買.

D關節j死人
必買

屌 明明打直拍 個app 變左打橫 無左好多畫面
要去imax戲的播先有原汁原味

你係買先好講

夠未

官圖hea到
9千羊

Figma 出都話會考慮下買

D關節
BAMDIE

p廠
約戰版權係晒佢到

皮已修系列

點解唔出十香先

認同

出空氣女死line有得賴

本子同av都少既 女一

有冇人有買呢隻？
想知有幾大隻

正常figma大小，手板咁上下大

美食家令我難以捉摸而家d figma 有幾高

官圖有寫幾cm定mm高
唔得閒搵

腦殘，sor
落街買把間尺先

做咩要咁精準個櫃咁細咩

笑死張gif

想要個身嚟玩，但我比例強逼症
突然發現冇老翻，明明之前好似見過散件有

為了紀念黏土人1000號，本次實施問卷調查，敬請填寫您想要商品化的角色、希望再販的黏土人。
獲得眾多票數或是讓GOODSMILE社員感受到價值的角色，或許就是下一款《黏土人》！
敬請趁這機會參與問卷調查。

啱啱落坑...
想搵#194..係咪一定天價

西住巴

有人話係熊貓見到少校figma

下次畀名唔好畀number
hunter三隻而家都要六百幾七百起跳
或者你等到佢再販

特典
怪盗団の天才ハッカー「figma 佐倉双葉」明日よりご予約開始！
■商品名/figma 佐倉双葉

■作品名/PERSONA5 the Animation

■発売予定月/2019年11月発売予定

©ATLUS ©SEGA/PERSONA5 the Animation Project

好少行,但ins記得有1千樓下
再販ed等耐性,土人都肯出新

好feel到呢個係無底深淵

成四百四
遲下去m記先買

個大頭佛幾正，11月先出，到時已出坑

福周

斬死你地吧

出左味入返囉 人生就係咁係到出出入入

嘻 熊貓唔知仲有無呢 哩隻係三子入面最平
我買都係$350 放都係$300
你試下徵下 三字頭先睇下有無人放

貼下情報

人貼你又貼 衰鬼

你手機cap圖就算吧啦

垃圾

4月尾~5月中特典船
figma 佐倉双葉 -2
土人加藤恵 -2

毅進星 -$100

今日收到，好似早左幾個月

有無咁誇
恭喜有野玩

唔見訂單要14日後先拎到

渣架
最緊要無比人執左

■商品名/figma キリト アリシゼーションver.

■作品名/ソードアート・オンライン アリシゼーション

■発売予定月/2019年11月

©2017 川原 礫／ＫＡＤＯＫＡＷＡ アスキー・メディアワークス／SAO-A Project

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講刀劍神域.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。

竟然唔出愛麗斯先？

桐狗有哂灰模

Enhance arrangement!

AGGER

真係J把弓多過J女

咁你咁好精力
就要玩多啲可脫系喇

仲諗住等垃圾菇張訂價圖,咁耐都未有
基德同真犯人都再販

孤土人同figma 今日既都未出價

秒訂了 岩岩打左去 佢話未出價錢 我話唔緊要 幾錢都訂
佢話ok!

識j緊係j 裙上面條黑色帶

你借d黎脫下

出年既事

就黎長過樓花

島風果期咪丁咗囉

你過返黎Figure Post講啦
呢度唔講可脫

On9 company
咁耐 間公司都唔知仲存唔存在！
罷訂

你果隻既訂價係999

哇乜你咁撚on9

豪邁not on9
U on9 I am not on9

好大盒
淘孤ivy 姐無做定放假
聽到個店員用想當年mode 懷念佢

屌你

Global版 delay呀
公平咩

我玩完玩厭你先到其實幫人拎

係咪比你嚇走左

IVY之前同我呻 話有個變態毒撚性周,成日去訂野唔拎貨,仲借D二抽佢水
聽佢描述既外觀,同蟹周200% MATCH

舊既唔去 新既唔黎
唯有摸返夠哩個4眼男職員

你係咪要搞到孤仔蟹貨蟹到執粒先安樂

利申：玩具領域金牌打手

哩招係你出吧

最近去親都見唔到老細，成日換人看檔

老細有毛有翼 唔識人了

INS成個場都開始收皮
見格仔鋪開始多就知太貴租金

好耐無去 原來變左咁

幾仟加到萬幾兩萬
夠客就洗租鋪
做尼祿屋唔好

來來去去都係得 少少客

旺丁唔旺財
賣LEGO都可能係業主
要頂住個場有人行
唔係連格仔鋪都租唔出
之前INS係死場黎

想睇變番死場

衝左老現

幾好j how much

630

幾百蚊買垃圾，唔好啦

無訂到 想衝特典版

條女帶腹肌架 打到你牙到甩

咁多人鐘意佢

之前比堆Little Armory伏到應一應，呢隻令我對Figma有返D信心

好靚wor 又多武器玩

個小肚腩幾靚

福周是否on9佬

on9到喊

on9已經無法.形容佢

2020年2月

同ht一樣了

垃圾figma 腰鬆手鬆 武器又要砌

臭你又奶

見機娘就訂撚左

見到要砌o咀了

你係見乜都o咀

永久封鎖你了 88

笑死

出坑

全新日版
師匠$500
貞德$700
意者留tg

渣ga

排300

已封鎖福周老師

4月尾~5月中特典船~
figma 佐倉双葉-2
土人加藤恵-2
土人 市ヶ谷有咲-3

(GAMERS限定)
弦巻こころ -1

d特效件咁鬼易斷

新手請問烙印戰士幾時出貨？

上官網睇

歌都有講明

let. it go

電光超人2個女主幾時出

問gsc啦

過左氣
我已去信叫佢地唔好出
盞蝕錢

認同
我直頭出信叫figma執笠

1個月10隻figma都未必有
整唔切

垃圾公司

唔係泳裝出黎把撚

泳裝又過黎figure post 傾

有無講幾時會出

隻馬嬲 上個月開訂 唔知截左未
其他模都未有

咁多垃圾figma撻訂

就執，唔好笑

想figam執好耐了

SP111 咁平
直頭土人價

呃人裙 理應跌到$199

成個系列都垃圾
得隻六花炒到傻

そんな「figma セイバー/宮本武蔵」
表情「笑顔」「叫び顔」「照れ顔」
付属品「火の刀」「水の刀」「お団子」「うどん」
5月8日（水）正午よりご予約受付開始となります！

■商品名/figma セイバー/宮本武蔵
■作品名/Fate/Grand Order
■発売予定月/2019年10月予定

©TYPE-MOON / FGO PROJECT

好似好正
凡saber all in!但無咁多位呀

十月出唔出到貨呀
一陣又年尾年頭幾個月一堆delay

Delay是常識吧

垃圾figma狗屎垃圾，執左佢啦

垃圾line，狗都唔屌

過600蚊就唔買

咁多分色,9成過

咁多分色
QC先驚

又黎崩壞

最近figma d質素簡直想死，仲要不斷加價
叫人點玩

所以我唔撚玩

無所謂 買左先

正撚到 孖入硬

蟹貨宣言

可以等350 全新武藏了

條友無錢買玩具

個頭好似大左啲啲

8k yen

濕濕碎

今次咁佛心比刀上面d火大家 平時d野 小小都唔比
大家都比d火 入多幾隻 支持Figma !

正常價

訂左3隻

幾時出埋沖田總司

大家FGO 有幾多隻係Figma 土人都入曬

我入曬

好似整得唔錯
但係$568好貴

隻隻插水

figma 入晒 仲有自制
土人就只入女角

咸濕唔入男角

點都買一隻啦
合埋眼比錢

好過你萬能插

●5月20日（一）出貨

Good Smile Company「figma 古力菲斯」（再販）JAN：4580416906456

「figma 比良坂夜露」致歉公告
感謝各位平時對敝公司產品的支持與愛護。
於4月24日（三）出貨的Max Factory商品「figma 比良坂夜露」（JAN：4545784065518），
可與壽屋旗下另售的「女神裝置 吾妻楓」替換裝甲的「上臂裝甲零件」中，出現部分無法組裝的零件。
若在顧客購買的商品中，發現無法組裝的零件，煩請聯絡敝公司的客戶支援服務。
收到聯絡後，將於6月上旬起依序寄送正確的零件。
本次造成各位諸多困擾，我們在此致上誠摯的歉意。

＜諮詢窗口＞
e-mail: support@goodsmile.jp
Web諮詢表單:

今後將更加強化公司內部的檢查體制，防止再次發生類似問題。
今後也請繼續支持敝公司產品。

辣殺豬s屍

執撚左佢啦

唔小心跌錢訂多左隻

蝕死了

我又唔係老炒

有無男高中生 無人鐘意女高中生囉

Amiami 訂普版figma係咪平過精/孤?

唔係，計埋運都一樣了

Thanks

送上門賺返

孤仔好近

蟹得，唔洗訂

宜加我唔買既先蟹

屌你老母

土人一定三個入曬，係愛麗斯figma唔知忍唔忍到手

屌返你老母老豆屌埋你100次中出大大篤

唔差在啦 買埋

屌佢老味

電話，lihkg 完全封鎖蟹帝

比良坂夜露$600蚊買唔買好

呢隻都炒?

唔係炒係原價好撚貴要676蚊，我係台灣見600蚊

買啦

●5月28日（二）出貨
千值練「4inch-nel Fate/Grand OrderCaster/尼祿・克勞狄烏斯」JAN：4571335882723

插水就買多隻先

叫蟹周幫手

好細隻
FIGMA幾時出
成個系列剩係買JACK仔

特典船
figma 佐倉双葉 -2
土人加藤恵 -2
土人 市ヶ谷有咲 -3
土人 伊勢改二 -3
土人 阿爾敏 -3
土人 三笠 -3
土人艾倫 -3
土人初貴 -3

聽晚落單

搵到平價妹妹

痴線佬

本身儲1隻妹妹算數 俾我見到1100蚊3隻全新加1隻已開
依家驚愈入愈多

Wi_k L__?

唔係 佢果堆妹妹砌到牆

佢個時有無出夠1 萬隻

出夠應該蟹哂

我想問 max factory出個隻 di stage basic set 底座 仲有冇得買
好似唔會再出 得返amazon食二手？

kamui再販

買中古去駿河屋之類買，平過Amazon

btw, 用緊HOBBY BASE マルチプレート
Amazon依架賣緊899円兩大塊

我早幾日係日本 直程去埋駿河屋問 (佢話秋記站前個間有 我show埋圖比佢睇)
佢搵唔到

我搵di stage 係鐘意佢可以L型咁接合
不過太貴 轉買巴打講個隻 都幾抵屌

想問下figma有無好似 土人咁有其他出既簡易座無咁大舊?

貼埋過黎figure區

順便討論咸膠

咸膠
不了

有冇巴打知邊到仲有figma 392買
行過信和、奇趣天地都唔見有

上fb group搵下, 或者amiami

反轉？

好睇過狂三
不過唔買

good bye

●2019年5月→2019年7月
マックスファクトリー「figma ガッツ 狂戦士の甲冑ver. リペイント髑髏エディション」JAN：4545784065679

●5月28日（二）出貨

Good Smile Company「figma 貓女 忍者ver.」JAN：4580416906548

等左我幾個月又delay!!!!

長射程女高中生係咪出得好差
睇人地開箱好多校服都錯位

垃圾一隻，垃圾line

Arm note?

係
見佢特價

垃圾FIGMA

有冇圖睇下,我覺得我果隻QC好好

咁都叫大問題 ,SEND個EMAIL就解決啦
你睇下另一條LINE果隻槍女.成隻同官圖貨不對辦

我第一隻就係買左sp111

好彩無跳呢個坑， 但我跳左重裝JK

大家都插水,不用分得那麼細
P.S. 2條LINE買齊

重裝jk好似出得最好
尋日都買左隻

個價算企得硬

ARMS NOTE 呢個系列個深井涼介會拎黎玩同宣傳,所以唔敢差得去邊

399入好似ok啦?

後追真好,平咁多

隻壹 ？ 有咁平？ 我見精貨尾都keep 住500up wo

係米青買到

無人買減緊啦,早排幫人買左隻四百中
所以399真係唔出奇

等第三隻強化臂跌價入手

全部正價訂晒 唔等了

重裝JK我都訂曬

訂了1/12旦丁DX版
好肉痛

Rich

你rich d 又玩mb又玩ht

點會呀，你一定玩得多過我，依家棄左figma真係精神爽利

我拎既價平過你計返咪又係一樣

計埋細節位都明佢貴係邊
一對比槍女真係排尾
但d qc同出既數量feel到唔係好頂得順
可能土人接得太多

槍女係指L.A.系列?
成SET都係垃圾黎
實物同灰模唔同都夠膽出

Figma我屌你老母

差得過 智障女神同惠惠？...

惠惠個頭成撚日甩

智障女神直頭棄左單

睇人開箱幾好呀
呢隻有乜問題

開左隻396
好玩過槍女多多聲
把刀又型
唔怪槍女咁多巴打話垃圾
比佢個面相呃左

我就咁開箱就問題不大， 係 上色明顯hea 啲

重裝JK係唔錯
暫時出左3 隻最人氣， 淨低兩隻唔知出唔出到

主色群其餘2隻應該唔難出既
有d敵人 人設都唔錯
有望可以出埋

頭髮有問題，眼罩離晒罩
上色出界漏色都已經唔理

呢堆敵人都幾正

都係重裝JK 國個畫家？

係呀
同一個系列

異世界四重奏= 土人show
(偷圖）

幼女戰記figma明天開訂，特典係面

no la

不了

我想買

又話棄figma
ja ge

想姐

出左啦，特要過600

追咗shf infinity war thor 先到mafex出,想死
mafex仲要跟effect

圖？

mafex手軟腳軟 你咁諗會唔會好d

咁貴得咁少配件

我想問 figma 啲 支撐架 可以邊度買

比如我屋企隻桐人 刀光特效件 根本重到舉唔起 一定向下跌
os ver 把大劍又係

定係一定/多數要買 SH 出個隻act3 Y字型丫叉?

無所謂啦
佢本身唔係FOR你長期 DISPLAY
D武器唔會有位比你插STAND
你覺得好睇用咩STAND都一樣

BTW 兩件野都好輕JA WO 你隻野不舉?

宜家6400 yen賣到500蚊，逼人棄

呢兩塊刀光件 每次都會重到向下

便裝貞德想入

唔要慎二呀

咁多女女排緊隊出走去出佢

fgo真係出得好密

金閃閃再販

土人唔出紅血球？ 主角反而唔出？

Figma 都中4隻
愛麗絲， 貞德便服， 達克拉絲，重裝JK

六花

鎚女高中生,darkness,櫻,爆豪
二月wf有隻狼灰模，呢次又無咗影

蟹周未日

咩人會想要慎二
到時買咗送畀狗算

拎去做奸角

唔同色喎屌

只中土人小魔女

出到黎咪又係屎色

重現比黑櫻斬頭

咁要睇下蟹周入唔入貨
平時再版唔會未定價錢

Figma 愛麗絲 ugo 就一定買 (桐狗已訂)

如果盾勇一入就一對咁入 窮到褲穿窿

hunter隻再販家下仲未出
冇改名話咩2.0,repaint都當一樣
當年隻好似都係睇落金，實物變屎金

土人愛麗絲就剷訂曬 ，figma 入愛麗絲算

土人好阻訂 不了

盾勇土人出得快咁多，figma得幅圖

唔夠figma 阻瓜

土人我麻麻地 剩係隻桐人 同無名
都係覺得figma 好d 擺多d pose

當年官圖閃令令，實物一睇，屌咗出聲，屎黃色

有d我中既有出齊土人同figma,對比之下真係爭d表情，配件買唔落figma

你土人可唔可以唔用座企先

figma就是賤

垃圾Figma 屌你老母

屌得好
屌你老母

期待少前系列，希望整得靚過little armory個d

放心一定唔會

我淘寶左啲簡易座，幾好

真係一條條line計

咪姐係要用座

Figma 我無座都企唔到啊

點會我隻隻都唔用座擺櫃

有冇個簡易座個款望下

成個櫃除左強襲魔女飛行腳隻隻figma都企到了

樂園追放唔得，設計問題

我想問下 fate 隻 lancer 有冇再版過？

呢塊膠片之前淘過一塊 覺得好垃圾
依家用長地台兩隻兩隻擺 慳少少位

筆筆直直咁企又無咩問題

有趣有趣

少前個隻人設幾靚
希望出得好d啦

擺多一排軟化你就知咩事
踏踏實實用返原裝垃圾STAND好過

到時再換， 2 蚊個啫

座當然無所謂,係講緊跌崩你隻土人呀ON9

咁配幾好睇

屌係喎
之前呢隻野搞到骨牌咁跌
依家放左後面埃牆算

一早去左同佢部機單獨企

部機幾銀

果陣訂千五
可以變返隻蛋

癲呀西住軍神！！！！
好羨慕個櫃咁大

-.-你果個咪又差5多

玩唔起DD ， 最貴呢隻

可以變形 正啊

叫動畫組整返出海篇

啊
多謝提點

當年太貴無人入貨,依家無論係日本定香港都唔多見呢隻野

應該好少人訂，出貨量少

呢個系列本來第4隻係彗星·路西法部機,可能成本太貴搞到胎死腹中

我呢d小戶買得一個垃圾木櫃
我都好想放下d機械人入櫃

RAH搵唔到平價西裝同私服

原來有出換裝？

單獨一隻出,好似係wf限定,貴到pk

西裝同私服都好似3000up
買左藍紅黑白
差嫁王西裝私服

仲貴過隻野 成倍

無人玩FIGMA了

睇人玩figma 400還原度好高

咁都唔還原就執左佢啦

垃圾！！

見佢好多細節都有做埋

尋日搵到日本仔整左布料裙比figma專用
真係幾高質

撳一下post左3次

pass

唔買垃圾Figma

有圖出冇貨出

Rubbish

$?
呢set有興趣

其實而家有咩系列 QC ok

790

抵wor

行左轉旺角都唔見有現貨

呢set真愛先訂
鋪頭都唔敢入貨

上網都得好少人開箱
明明出得咁details

都係日本紅姐

擺pose參考

垃圾figma 又貴又細

認撚同

垃圾figma 冇嘢出

出撚唔切啦

大把角色想佢出
點知出得咁慢
條生產線拎晒去整土人

好似比官圖好

好睇玩家既技術

等到J都長

又中兩隻...

yeah, 阿卡呢同darkness

我中達克拉絲同重JK

重jk睇個樣過硬600

茜好似唔夠大波
jk 買硬

P5 darkness

又出垃圾

係咁出灰模但係唔開訂係咩玩法

開訂都出唔切貨啦

六花都未開訂

以為佢出左顏色版好快會開訂
點知過左成星期都無消息

1個月好似5,6隻
下個月啦

屌，執撚左佢啦，人地sell大波，你無波都夠膽死

最近入左隻little armory嘅figma,想問下邊度多little armory軍模?

福利,精品個d都有
但一盒軍模定價好貴

$400收左隻比良阪夜路

係咪比人丁到成隻野都係精

好新正
連手型都未開
不過砌左武器
可以換個頭比女神裝置
$400真係勁抵玩

咁抵玩

想問下套泳裝係咪無人要?

無乜興趣
套泳裝又唔靚

上次$300入左隻2手仿生女高
又係好多配件都未開過咁

ぶっちゃけブログ更新！
『明日案内「figma 宝多六花」ご紹介です！』

訂硬

特典

■商品名/figma 宝多六花

■作品名/SSSS.GRIDMAN

■発売予定月/2019年12月

©円谷プロ ©2018 TRIGGER・雨宮哲／「GRIDMAN」製作委員会

過氣女角不了

特典係個熱狗？

六花特典 -1

買隻熱狗貴百幾二百

$?

yen + shipping
聽日11點就知

食到滯都唔使

不嬲gsc都是搞埋呢d垃圾特典架啦

整個閪面做特典無咁嬲， 熱狗真心買唔落

無所謂啦 跌都跌左

係愛呀哈利

個樣..

個包真係貴到一個點

特價

痴撚線 配件少到

7閃

販售價格
9,074日圓 +消費稅
再販價格
10,000日圓 +消費稅

又再版金閃閃

垃圾蟹！

好撚貴，孤開7舊

再版咪又係屎色

屌佢老味，舊個隻開530左右

販售價格
9,074日圓 +消費稅
再販價格
10,000日圓 +消費稅

figma轉左日本造？
貴咁多

一向都係大陸

你就想

加價幅度多過笨大，屌你老母Figma

幾時先再出屎朗父子邊到有得買呀diu

2019年6月→7月4日（四）出貨

Max Factory「figma Caster」（再販）JAN：4545784064405
Max Factory「figma Saber/阿爾托莉亞·潘德拉剛[Alter] 新宿ver.」JAN：4545784065761
Max Factory「ex:ride SPride.08 Cuirassier Noir」JAN：4545784000410

●2019年6月→2019年7月
Good Smile Company「figma D.Va」JAN：4580416906234

奸笑做唔掂唔好開咁多土人

渣ga gsc

figma ugo,唔貼啦

有天照眼

冇貨賣

Well done

原來土人無

垃圾GSC

第一次買figma
拍唔埋上下半身
好吉手同埋個腰ball join唔固定
有冇教學

25號出山口式福周蟹，要入番隻

屌佢老母拍左成個鐘都拍唔入

LIN

唔負責任咁講
個波joint放入冰箱睇下會唔會縮細
唔係冇咩計，係好難食力
夾硬又會斷

唔該先
最後要用風筒先搞得掂

Figma真垃圾

咁又出一隻？

唔放wf都偷笑

想要左邊

China International Comics & Game Expo 2019 As Exhibition

可唔可以淨出個身，個頭同之前無分別

惠惠既QC，怕

咁多配件又幾抵
冇睇都有d興趣

面相可以用落舊嗰隻到。都ok既

泳裝惠惠有無人join

黑傻好似抵玩d

是 所以問下d無人要既野

你會唔會有黑傻船

有
依家開緊日版船

8算+運費 你預平過孤仔10~20蚊左右

搵你訂有冇單據

保養?
我包埋

浴衣唔錯咁

有和真先會買惠惠泳裝（買黑底褲送人）

校服對舉v手

呢2隻有興趣

巴打諗埋d邪惡野

YAQAY!

六花竟然要8千幾羊 好過搶
利申已訂

狗！

me too #

呢個價玩重裝JK / saber 抵啲

同感

印度貞德我婆！

summer惠惠-3

泳黑傻滿船？

2隻船滿左,再有人訂一拳/惠惠先再開多隻

記錯= =
原來土人同figma 船2仲有一個位

仲有一個位 要唔要牙

要

figma ?
請留tg/tg call返me

figma

ok
留意返係真日版黎 會遲d到

仲有冇惠惠
tg: B3887

有

你TG我啊

遲下先

呢隻

唔係隻抽部部長

照J

呢隻好搞笑，但咁遲先出。 纏流子想放了。

買左咁多隻都係歐根最好可愛

仲要無裝。。。邊個買

無比人打腫個塊面，差評

望埋下面果幾格..

點解羅曼醫生唔出figma...

應該遲早既事...
FATE前面仲有咁多隻排緊

FGO 我想佢出沖田
但土人figma 都無聲氣

Jan

武內臉人氣唔夠 式高

同樣日本角又俾武藏，巴姐按住係地下俾刑部踩

唔係講笑，刑部 而家人氣都高過沖田，因為佢屬性比沖田突出得多

後面條女

呢隻式仲有冇人記得

唔存在啦

可能今年泳裝出式

之後figma又出

沖田無人 氣，唔需要出泳裝！

又唔係咁講喎
佢而家會出浴衣男女
有機會出返都唔定
BTW快啲出返BRS架電單車

唔存在

買左和真先再諗惠惠

想要智障女神

m騎

美好世界獻上福啲figma QC 同上色都一般

有撚屌樣就得啦

撚屌世界根性唔係賣神作畫

呢樣真

等第三季

劇場版幾時上

我都等緊figma沖田
同埋sao隻alice

好似就開訂爆豪同綠谷
開定隻特典船先

其實忠於動畫
一樣咁撚崩

特典船
figma 六花 -1
figma 緑谷出久 -2

想訂綠谷
Tg:

返黎議會啦

ok遲下pm你

上次經過深精有幾盒惠惠
今日已經比人掃晒

再販都咁搶手

自
以為土人

好似$469
但我驚枝好易斷
最後都無買

無噴漆大作戰2果兩隻條腰咁化學掛？

未必比人買曬，米青好鍾意擺幾日然後收返埋d貨

和真一出就掉出黎加下價

剪左個JOIN換銅枝

原來新宿 黑saber 今日出貨

C狐都係

特典船
figma再版joker -3
土人5jo -3

P5 joker再販

其實你d圖係邊到搵

官方twitter

黑傻盒面幾靚

又係時候找數

屌，初代pso呢？

日本公司唔出多d日本gamd figma

同BBA差唔多

想衝現,今日仲未見有

見到上網有$900成套賣

好彩訂左

孤仔868
咁衝現900算良心， 去貨去得快可能會升

拎住改色果部擺先 車未拎

過900就唔買

噴得咁滑

用左罐消光黑噴落銀色面

唔知新車易唔易色移
舊個架好易染黑
唔知係西網SABER問題定架車問題

8月先有得玩

知唔知邊度有現+幾錢？？

thx

出信和應該有既

頭先行左188
淨係見到精品有電單車嘅紙盒...

即係無晒本體?

●7月16日（二）出貨

Max Factory「figma 凱茲 狂戰士鎧甲ver. 重新塗裝髑髏版」JAN：4545784065679
Max Factory「figma 和真」JAN：4545784065877

●7月18日（四）出貨

Max Factory「figma Master/男主人公」JAN：4545784065785
Max Factory「figma Queen」JAN：4545784065723

得車個運輸紙盒咋
人br車都唔見佢有擺出黎

人同車都唔見*

去信和睇下囉
前幾日見casusell有人車set $880

Shipment from (Tue) February 16, 2019
Nendoroid Hatsune Miku: Symphony 2018-2019 Ver.
Nendoroid Taiga Kagami
figma Guts: Berserker Armor ver. Repaint/Skull Edition
figma Kazuma

Shipment from (Wed) February 17, 2019
Nendoroid Kirby(Re-Release)
Nendoroid Goblin Slayer

send個news letter黎都是是旦旦

算平wo

隻真得左好耐

立香同和真差唔多時間……

原來今個月訂咗4隻figma

原本6月嘅黑saber 、C狐延期至7月4日
結果今個月加埋和真、立香就有4隻

兩隻男撞日好煩惱

諗緊點影……

太夜去
都關得7788
最後買左$880 set

和真 好玩度 拍得住胡迪

和真諗到點玩

figma 大把女角，shf sailor moon 有喊面

執屍同steal係最基本玩法

我唔會同人講準備好觸手大軍 俾和真

我唔會話你知 真犯人啲道具好好用

fourze 有cam可以扮影av

哥布林未有日子？

多唔多貨?
聽日先出到去

見佢起碼仲有3架車
佢一setset咁賣

THANKS

可能八月

有隻重武裝女子高中生係咪今個月出?

係 肆， 但未公布邊日

今次呢隻有笑臉

寧信gsc發貨表，勿信柒婆講既承諾

依家都夠膽死出貨果日再話DELAY
信乜鬼

gsc最多有遲無早

柒婆講既承諾係從來唔存在

特典船,聽日落單
土人 各務原撫子 -2
figma 六花 -1
土人 赤司征十郎 -2
figma 緑谷出久 FULL
土人 5jo -2
土人白蛇のナーガ -3
figma JOKER -3
土人 埼玉 -3
土人 花園多惠 -3
figma Kamui(女) -3

有無人知黑傻邊度可以沖現

剩人仲易過剩車

跟唔切緑谷

周街都係得人無車

反而係咁想問吓最平人幾錢

反而係咁，想問吓最平人幾錢

仆街send多咗

分別搵到了

想問下Ching今次玉藻再販係咪唔會再有炒價?

賣到冇貨咪會炒,將來既野好難答實
但經驗講咪會升價,係再再販之前

THX

特典船,聽日落單
土人 各務原撫子 -2
figma 六花 -1
土人 赤司征十郎 -2
figma 緑谷出久 FULL
土人 5jo -2
土人白蛇のナーガ -3
figma JOKER -3
土人 埼玉 -3
土人 花園多惠 -3
figma Kamui(女) -3
最後召集,今晚落單

帶埋figma去旅行

毒

巴打PM左你

特典船,聽日落單
土人 各務原撫子 -1
figma 六花 -2
土人 赤司征十郎 -2
figma 緑谷出久 FULL
土人 5jo -1
土人白蛇のナーガ -3
figma JOKER -3
土人 埼玉 -3
土人 花園多惠 -3
figma Kamui(女) -3
最後召集,今晚落單

想問下有冇巴打試過買左好耐嘅figma成功補件
有隻年頭一出即買嘅figma今日先發現有一塊臉重複左

SEND EMAIL問左先LO
我地又唔係做GSC既

巴打唔驚，我有隻2月出貨，前幾日先開，見有sad 都send e-mail，覆左會寄返件比我

send左了
今次唔知做咩開盒玩個陣完全唔覺重複左
剛剛想做下清潔執下櫃先發現
好彩未掉盒

上個月仲補到17年隻時津風
都係睇GSC倉有無貨補

艦娘過氣
應該唔少倉底貨

但逼於角川淫威，無得簽逼爛射爆版權出玩具

煙火又係
你估gsc唔想食個勢咩

又係萬惡既藍天怪

巴打今日內唔覆我就讓比其他巴打

GSC問我幾時買同影收據俾佢
半年前買同冇收據係咪收得皮

佢好堅持要單
仲話
過去也有客人在"精品"購物時沒有收到收據，但和店子溝通後能補發收據，不知您會否嘗試此方法呢？

跟

直接同佢講聯絡過間野但佢都唔肯比
今年半年內佢問足三次我答足三次

巴打在精品買的？ 唔係咪同佢講精品在香港算大鋪，其他小鋪不會補發單的

佢都問過兩三次之後一直都無問過

問得多佢口都臭
行版既話有埋代理貼仲問

係精品買的
好彩係訂貨
講返名電話真係印返俾我
而家等gsc再覆

佢講明怕我係收二手所以死都要單

痴撚線……

若您無法提供商品為新品購入之證明，

我們可能無法為您交換配件，不好意思，請您見諒。

二手是原罪

愈黎愈麻煩

惟有以後拎收據

通常都唔拎……
仆佢個街問題出起廠商方面
又要搵買家黎搞
準備又要搵佢補第4次件

係
又要無啦啦走轉
好彩間鋪近公司
靜靜雞蛇出去拎完都冇人知

Figma咁靜
兩日冇人回

啱啱收到304再販個膊頭

7月29日（月）全国問屋様一斉着

マックスファクトリー「figma ゴブリンスレイヤー」JAN：4545784065822

【発売月変更】
●2019年7月→2019年8月
グッドスマイルカンパニー「figma ゼニヤッタ」JAN：4580416906555
マックスファクトリー「figma 雪ミク Magical Snow ver.」JAN：4545784065815
マックスファクトリー「figma 肆」JAN：4545784065808

又delay

塊面咁淺色係唔係唔正常？

有冇人知格斯會唔會有現貨

唔正常

即刻email gsc補件先
開頭以為本身係咁

精品fb好似話有現

信和有現訂價

訂左聽日去拎 等撚左成年

等拉拉蒂娜

再販

平幾多

快啲出埋darkness完line算啦

出到成Pat屎都再販

好差咩?
有諗過買返隻玩下

又爛QC就慘

撚屌世界就係要夠撚屌

係上色差，仲要個頭髮由可動改左不可動跟住又黐死左，怪怪地咁。

咁快再販？

我睇人地開箱唔係好差咋
不過figma整裙用硬膠影響下半身可動真係唔得

明明天字第一號用軟身料做裙
所以我先咁欣賞佢
宜家就倒行逆施
真係好失望

精品係咪到貨後過左14日就一定攞唔到

咁短？ 孤仔都廿一日

但唔比貨你都冇得怨，張單應該有寫過左期限當你放棄
都係博，唔包得

thz 巴打

原來隻真條腰係唔郁得

和真?

唔係
係p5果個新島真

冇野了原來我睇錯
自膠

睇官圖應該無問題

我果隻太緊
chock兩chock就郁到了

新手想入坑
見到新上色果隻guts型到仆街
想問下邊度有現貨買

不會連figma 都出吧？
會破產

鈴谷

信和5舊6左右

咩叫figma

其實可以FB INBOX佢問
通常都會比你遲少少

瑪修：前輩，唔好呀，冷靜啲，Da 咩！

呢個樣真係好ON9好正

哥殺figma冇訂到 係咪出左了？

自膠 見到改左8月

夠晒撚屌

和真已成為figma界淫胡
仲未得閒開盒

可惜智樹唔出figma
唔係figma界淫胡唔會係和真

智樹仲淫過和真

巴打TG 搵左你,得閒覆一覆我

意外嘅幾配搭，喺無真嗰架persona嘅坐騎下，用noir也不錯

狂戰士把大劍話上色有問題，睇緊點處理

想佢出埋架電單車

鄧千值練嗰隻

開訂未？

GSC唔係自己會出一架咩?

PERSONA5 the Animation 可変ヨハンナ/アナト

素材：ATBC-PVC、ABS、PA、POM
付属品：専用ナイフ、台座
サイズ：全長約185mm（ヨハンナ）、全高約225mm（アナト）
原型：木下 貴雄（イクリエ）
フィニッシャー：早川 洋司
発売元：千値練
価格：20,000円（税別）
2020年5月発売予定
商品受注開始日：2019年7月25日（木）

相未貼曬

YES!

2萬yen

再望一望
出年5月先有
到時p5r又有新車點算

gsc唔出

新手留名
玩開shf
近排發現figma好得過癮嘢
後追緊孤獨、silent hill等等
最想要224嗰隻dawn of dead 喪屍，好難搵

我都覺 把劍啲血跡好怪雞 一舊舊咁

見到把劍屌左出黎 唔上血跡好過

點解咁睇唔開玩figma

多d非主流嘢
套藝術品系列都好過癮
以前無買shf貞子，而家天價，好後悔

好似有silent hill隻護士

借朋友account 一用
我有兩盒Persona 特典figma 多左出嚟

一隻Panther 一隻係Fox
想$500 平平地放左佢

如果有人有興趣留個tg

竟然出figure

已後追

呢隻買figma版算啦

Persona 隻真多唔多街貨？

架電單車岩岩開訂

架車兆萬千值練間舖度訂會唔會平啲

我見到都屌左聲，要點搞好

好核突
成把噴過銀色仲好睇

老千自己野開價有機會殺絕全場
佢之前UC PVC開6算幾,其他鋪無得鬥

笑左

唔方便貼，自己解決

平均唔使$300入左美好世界3隻角色
執到平價真係好

廠都做唔切 垃圾figma
全中

仆街中左好多隻
fate 個堆條隊長到痴線
3隻賽車娘都預左會出figma

另外最估唔到會出呢隻,架車咁型應該要成千蚊
主角群係咪唔出埋其餘2人

可動好似好差咁

條隊長到咁
真係做唔切

小姐你邊位，個樣咁純既
還原d啦好嗎

一個LIST 分返開用2年時間出,供養緊GSC

FIGMA 爆晒LIST 迫去出不可動LINE到

你點算，type moon racing 一開三 figure figma 土人

freeing s style ? 如果係既之前已經預告過

好簡單姐,FIGURE 尼祿一隻
土人FIGMA各一,尼祿買多2隻

總結:食樹皮

不過今次RACING隻野可以CAST OFF
睇黎膠都要打孖咁買

實有痴線臉既
反而想知配件仲有d咩

我估應該得膠可以脫，土人 figma 好似好少咁整？

我記得土人版得個椰菜

近期出D土人FIGMA有身體換件,要出真係有可能

仲有冇人要訂泳裝惠惠

打劫呀！

呢隻係咪黑貞德

figma Berserker / Jeanne d'Arc [Orta]

死得啦， 真係出埋figma

fate 咁好賣無理由唔出埋

無晒table museum?

figma 可恥 出咁多空頭g票
唔想再幫襯了

會唔會再販當籌款
係我課金呀

京都仲有冇心情傾合作都唔知
之前初音，刀男人d都有加油籌款版
但家下撞正咩工廠調整期？
連d野都出唔切
仲有冇餘力（咁陳年一定要整新模，出貨）搞都係問題

你指figma? 和真+惠惠+智障女神？
$300應該買唔到一隻figma

咩事咁平

900買晒3隻咁平終極sad貨?

網上有人急放
咁岩比我見到講埋價成交
隻和真全新未開
係惠惠個頭髮有SAD
一粒白點

武裝JK仲有幾多隻
好似仲有隻短刀妹？

主角仲有2隻
黎緊話會出有電單車個隻囡囡

咁會破產

快快趣出齊12345678910咪算囉
返出隻1都唔知做乜9

中到應

仲要講價

有咩問題
自由市場
價岩就得啦

咁平，仲講價
當然你有你自由
但你怕唔怕對方喺啲figma 上做手腳

人地急放咁平仲要講價
真係度縮到

好想有怪盗

度唔度縮，呢個係另一件事
乜你真係唔怕惠惠身上多咗白色液體？當然，交收時有清理過一次

真係咁撚多人射figma咩
利伸 唔驚

FOX同QUEEN無訂到

未驚過wor
正常人都唔會拎隻公仔射啦

arms note 個隻唔係已經有灰模啦咩

有貞就會有莫

一隻角色 便服版 泳裝 戰鬥服咁出

泳裝莫未有,我都等緊

梓喵買醬油你仲要唔要隻黑呆架,
tg唔覆 訂又唔比
你唔睇tg就留個whatapp比我啦

呢度唔係齊曬啦咩

惠惠泳裝body又可以兼用多次

洗咩惠惠,用之前出果個泳裝素體咪得

新手想知其實點解特典版貴咁多嘅明明我上佢個網睇係送別喎
想追番konosuba嗰幾隻見到隻惠惠連特典貴成百幾二百

一樣都係飛機場

但好似矮好多

特典要gsc個到訂，一人限三
普通有大貨其他網訂會平啲

普通版->行貨->有批價->唔係跟YEN零售價
特典版/限定版->水貨->無批價->跟YEN零售價再加運費

咁買普通版算

惠惠特典個自high樣係成隻figma 既神髓喎

我都覺呀屌

要特典版起碼過$600

我見到

所以我都爭扎緊

唔知konosuba紅傳說香港會唔會上呢

嘩，呢隻必入
自從睇咗Fap大戰女帝果幕
開始覺得小莫好型，好好J

利申：裝甲版小莫雙入

錢洗左可以再搵
特典面 你買左就普通版就唔會追特典版/見到街有淨特典面賣,除非你無啦啦雙入
自己諗

唔洗諗 緊係一隻特3隻普

痴撚線
玩shf同黏土人已經出晒血 玩埋figma真係搞唔掂

嘩，你對惠惠好有愛喔
fb買賣谷經常有平價惠惠

我只知日本玩家買2手女女figure，會帶紫外線燈即場照
香港我唔知

我土人淨儲saber 無咁傷

特成6舊 普都4舊一隻
呢隻QC垃圾到不得鳥 等谷d人平放啦

岩
呢d熱門野等人一套放至好

我買親既figma大部份都好似全新咁

盒雪初音大盒到

有冇巴打放